連登之子 關平 & 高登之女 錢7

唔撚係呀

對親家

平仔, 白飯撈白飯

一個慘過做狗，一個俾人錫到佢燶

公平咩